你地希望另一半係大洗打扮靚定係節儉但樸素

大洗打扮靚
節儉慳家樸素
大家係點諗?

節儉慳家扮靚
每個月買化妝品/衫唔超過$2000
唔計微整

另一半呀，絲打
可能你男友覺得你一個月用$2000買化妝品算大洗呢

化妝品應該唔過$200咁都大洗

你岩岩話$2000，用係個打扮度
可能佢覺得$2000都係洗多姐呢
不過人人收入唔同，可能你搵$50K一個月

你咁慳㗎咩

呢D野好個人架WO
我條女應該2000都無
唔化妝

大隻靚仔就得
比我屌

化妝品洗咩個個月買新？
護膚品都未必啦個個月添置新貨啦
可能兩三個月先買到$2000左右

2000真係算係咁

樸素都可以好靚/好型

又唔係用佢錢，唔好咁control freak
無論化妝品、買高達又好，有節制下有個人娛樂係好。

咁咪有機會儲唔到錢，大洗
但靚

唔同既
幾千蚊剪個頭
同幾百係有啲分別

好多女都係出街就會買
擺到成間房都係
擺到過曬期

我覺得我係節儉但打扮靚 化妝品一年先買3 4次 因為用哂先買 衫就一個月洗費唔多過400 但逐啲逐啲買已經一堆衫了

所以我覺得節儉同打扮靚係可以並存嘅 如果要着到身光頸靚 全部名牌就另計啦

幾千蚊剪個頭我覺得多咗
正常人乾淨整齊，簡簡單單咁都已經ok
最怕將啲潮牌名牌乜乜柒柒都着上身嗰啲人

所以咪唔洗$200 化妝品夠用就得
其他都係買衫

咁已經算係慳

買化妝品護膚品不如拎去整容好過

女仔好多時整個頭都要$1500-3000
有D染髮，漂髮仲要成日洗錢去補色

發覺所有女仔都覺得自己又節儉又打扮靚
唔係話錯嘅
但係其實題目係問另一半 應該會準啲

點解啲女買咁多衫

所以好耐無漂/染 頭髮都自己剪
樣唔靚個頭整到曉飛都無用

你接受到整容?
咁隆胸呢?
好少香港女仔接受到WO

有人明我講咩

我窮L，冇試用幾千蚊去整個頭
就算染髮都係自己喺屋企染

咁GEL甲呢?
同埋唔係咁講既
美容，化妝，保養下，襯下衫
個外表係會吸引啲

咁你真係好慳
早幾日有個絲打整完個頭柒左，再去整多次
埋單要3千

我買嘢係會上網做research 確保啱我用先買 又會四圍格吓價 你講嗰種女仔應該錢多得濟先可以咁買法 仲要買完唔啱就擺上ig放

後者

我舉個例啦
好多女仔都會GEL甲
咁GEL一次就$300
3-4個星期就整一次
條數都幾襟計
整左就靚D
唔洗就慳返啲錢

我揀前者 寧願佢着得好睇 好過頹look見我

靚女既 節儉樸素都完勝過
柒女扮明星日日搽到鬼五馬六 扮完係靚既都算 扮完又再柒真係拎盤水淋塊面cosplay扮鬼出街吧啦
屌你老母化妝又錢護膚又錢 年終都幾十萬

利申節儉樸素for sure

我肯定你係女!!

咁如果你條仔，柒下柒下呢?

真
就係最怕人浪費，真係有用既貴d都ok
其實同衫褲鞋一樣。。最怕著一次就放係衣櫃永世都唔著

如果有錢負擔到嘅，花多少少錢執靚自己都冇壞

係㗎 但整開就有鋪癮 好難停落嚟 冇計 做女仔係咁 護膚品gel甲對我嚟講係必須品嚟

我係 成日想我男朋友買衫 唔好着嚟着去都係嗰啲 但佢死都話屋企夠衫 唔買

鐘意前者+有錢女

節儉慳家樸素
真正靚嘅係唔駛點打扮化妝

見好多人買波鞋，買到成屋都係
但著啲潮鞋又會感覺靚啲

巴打鐘意素顏嘅女仔？

我計過
如果整手，一年要$5500左右
手腳都整就差唔多一年$1000左右

整就靚啲
唔整就慳返一筆

又等睇清泉絲
唔洗問點都係揀打扮得好睇

頹look就慳錢
洗多少少錢執下就型仔啲
睇黎你都係姿整派

但唔會唬你

而家日日留喺屋企我都冇整lu gel甲鋪又成日停業 啲甲長到斷仲麻煩

樸素但靚

咁你想唔想你條女GEL甲?
做下瑜伽，玩下運動
呢D都要洗錢

係咪慳返好多呢?
咁之後仲整唔整

都多嘅，特別係鍾意打籃球個d frd ，一屋波鞋都係收藏用

依家啲女買對鞋都幾千

男仔嚟嚟去去都係着tee㗎啦 但買件恤衫成件事好睇哂 又唔頹
我係 出街要搞一個鐘先出到打扮得靚啲 嗰日嘅心情都好啲

梗係揀靚，唔整一年先慳得$5000
利申 唔節儉要月儲過萬
唔好叫我唔扮靚就可以再儲多啲
我搵錢既意義唔係盲目追求儲蓄數字
只要達到儲蓄目標，就要享受下去平衡自己心理

淡妝都可以，樣靚氣質好其實冇咩好搞，好好保養就真

一個鍾
咁快手!!!
我條女要2-3個鍾

淡妝都要錢，保養都要錢

咁計的話食飯都要錢

係啊 遲啲可以出多啲街梗係再gel

出出下街唔小心又一件 唔經唔覺買下買下就變左咁

唔係WO $5000都唔多?! ! 夠你做黨主席啦
又計下數
脫毛又要洗錢
皮秒又要洗錢
去下美容院又要洗錢
買埋啲咩dyson風筒，吸塵機，風扇，又要錢
整個頭又要錢
買手袋，鞋，化妝品又要錢
呢度洗下，果度洗下，女人錢真係好好搵

咁點解個個聽到我話1個鐘都話我耐 化妝夾頭襯衫一個鐘真係差唔多
但2-3個鐘真係誇張 係咪計埋沖涼吹頭啊

淡妝都要錢架，呢度條條女都話自己淡妝架啦，唔信你問下
保養又係要錢，唔洗錢點做美魔女

但唔食飯會死

保養仲貴過化妝品 個個月走去做facial不知幾撚貴

一句講晒，都係量力而為啦 ，有鬆動閒錢咪享受下囉
你搵得到既， 幾千蚊濕濕碎啦
好似我窮撚既，買對鞋都要著到爛先捨得掉

我覺得啲女真係空間管理大師
買咁多野又擺到
又搵得返先勁

我不嬲都咁諗 女人買化妝品 整頭髮 做facial jel甲 做treatment 護膚品樣樣都係錢 仲未計平時買衫買奢侈品 出去食下tea
做女人真係一出街就係錢錢錢

試過去過個frd屋企 間房亂出一個新境界

佢已經係唔洗化妝，夾頭
係沖涼，吹頭，襯衫
襯衫曬最多時間
又要搵，又要拼
拼完唔岩又要再拼
又乜春style

係
邊有又慳又會保養得好
出街見到啲女皮膚好，9成9都係保養過

$5000半年就多，一年真係唔多啵
咩風筒直髮夾根本唔需要買dyson，平一半都同等高質量產品，呢啲係部分女人唔會評估既野。
同埋可能我唔會買樣野係放喺度唔用/過哂期，又好彩唔洗脫毛/做facial都見到人，所以慳番啲錢放喺其他位不過最後都係俾錢人洗，你講得岩，女人錢好好搵

你估真係個個月入50K咩
人工中位數咪又係18K
18K拎3-4K買對鞋

唔出街咪又係上網洗錢

你女朋友係咪冇乜時間觀念 不過如果唔遲到咪由佢
我就次次趕到好似跑拉松咁 化得唔靚又要衝去廁所拎卸妝水

班男人，俾佢地揀，個個都揀呀B
話正過個老婆
又唔諗下呀B洗幾多錢係個身

但絕對唔係你講到無咩好搞

一啲啲女
有D好整齊
有D仲亂過D麻甩仔間房

我男朋友平時成日話我又gel甲幾百蚊
一到親熱時就話啲指甲好有女人味好淫好正乜乜乜
所以信啲男人話唔打扮就真係蠢

咩風筒直髮夾根本唔需要買dyson，平一半都同等高質量產品，呢啲係部分女人唔會評估既野。

你真係好【女人】

啲女人成日話：我後生唔靚，唔通我老左先黎靚呀?
所以越後生做全身脫毛越抵，你諗諗

邊有咁多天然靚女吖 10個靚女9個都會化妝 淨底1個未化你只會覺得佢係普通樣

我係近南哥咁

久唔久就會見到d po話而家揾一個唔化妝唔扮靚既女仔好難 其實當個女仔真係乜都唔打扮 不條邊幅咁行出黎根本就冇人會想接觸 底靚都咁話

啱 呢半年戴口罩都冇搽粉底 次次除底個罩食嘢 佢都話我皮膚差咗

唔好洗我啲錢就得

Amika ghd都夠曬做啦

大家明啦?口裹說不，身體卻很誠實。

你係細so會揀邊個?

最抵死唔係
出到街就望人地條女GEL甲
到你GEL又話曬錢咩?
跟手你GEL埋又唔望

咁唔排除有啲女係天生麗質既
但同龜兔賽跑一樣
將勤補拙
醒目女明架啦

樣唔得，身材唔得，gel甲有乜用？
樣靚身材靚，唔gel都係靚！

屌咁係真，唔係話dyson唔好，但咁貴真係要諗過先買嘛。一半錢比黎買個brand，又唔似名牌袋拎出去個個都睇到

熄左燈一樣架姐

乜都唔整
村姑咁款WO
唔怪得啲人依家連賓賓都食

兩種女女都相處過，要揀一定會揀大洗，因為大洗通常都好識打扮，我拖出街都唔會太失禮，又肯洗錢享受生活，真係開心好多

仲有慳家妹通常都會焗鳩你慳埋一份

覺得真係好貴
唔值

但啲女就係受呢套
dyson個Marketing捉到D女既心理

同埋大洗女通常都順得人多D
因為佢個價值觀都係對錢無咩概念

有無整過梨花頭?

當你天生麗質然後素顏唔打扮
架離嗰個普通樣但身光頸靚
好自然地就會比普通樣追過左

係 做女人真係好煩

本身夠靚咪唔駛化

心水清
依家仲要興運動型
個屎忽仲要翹
又要有肉地

自己夾仲好啦 唔識打理既話好快話直曬 唔好采仲可能變第二個鳩毛村姑

你太天真啦

一睇知你肯定係唔識分d女淡妝定素顏嗰d人

本身有一定能力就會揀大洗打扮女
鐘意華麗定純品見人見志就唔講

但大洗其實唔係大缺點，錢je搵得到有咩所謂
慳家對人既見識同格局一定有影響，難聽講係寒酸
如果自己有一定成就同見識，點會想個女人無見過世面咁
同佢講生活講享受都溝通唔到
想出街食餐好分分鐘仲屌9你

同埋前面d比較好多廢話
鐘意「淡妝清純天生麗質既女」
只係代表你鐘意靚女，唔係樸素慳家女

梨花頭，自己夾唔到啦
同埋好易打理
KEEP到幾個月，甚至半年添

點解我諗起家有喜事個大嫂

咁係因為佢地唔明
以為慳左錢都係同洗錢一樣咁靚
係既話，D女唔洗用咁多錢啦
當D女ON9咩

有氣質白滑瘦已經差好遠
好過濃妝豔抹，又gel甲又假眼睫毛
一睇就知bitch格

買衫化妝品護膚品facial $1000 一個月左右應該
唔算多掛

又黎一個自動將慳家樸素女轉化成「慳家樸素既靚女」既人
明明無講過係靚

真正靚嘅係會知自己靚，once佢知自己靚就更加會打扮自己到更加靚。冇人會嫌自己好睇

女人邏輯：保養品同化妝品唔同
男人邏輯：兩樣都一鳩樣

女人邏輯：我上個月用咗4000蚊買化妝品
今個月淨係用咗200 我今個月好慳呀

氣質白滑瘦

呢度已經洗左錢架啦
信我啦

換季或者轉風格都會買得多
但相對舊果啲會捐左佢

每樣一千定加埋一千先?
講清楚好WO

你睇個比數就知幾多人唔明呢個道理
唔發跡由自可
到有錢時咪覺得另一半配唔起自己又身痕

我覺得只要係佢錢
佢鐘意fing哂又點
我有餘裕就更樂意見到佢洗得開心啦

護膚真係豐儉由人好多啲乜柒精華得10ml賣4舊水，俾盡一個禮拜都用哂，尤其年紀愈大愈買得重皮

唔係邏輯
係認知
保養同化妝真係兩樣野黎
化妝係會令皮膚變差
保養係令個底變好
睇你係化妝派定係保養派啦
如果淨係化妝唔保養，你會好多時見D女搽曬粉底都係好似唔貼面，起粒粒咁
睇下依家戴左半年口罩，條條女都爛曬下半面啦

點睇咁多負評?

即係有得選擇囉
仲有打扮個程度同準則每人定義不同
束個單馬尾有人覺得好簡單，亦有人覺得打扮左

啲人唔係唔明
啲人係唔鍾意啲女大洗
想搵個人同佢一齊儲錢，負擔下個生活，儲錢買錢/投資
但最後，又係揀細B

咁你唔用就變細SO老婆

洗自己錢自己開心都要比男友話

呢個時代，得一條馬尾唔夠做架啦

點睇咁多負評?
不如你問下你男友介唔介意你大洗?
有D甚至係老婆

我講得差
應該話本身底子差嘅就用更多資源去打扮

你哋真係未見過天生麗質

吳婉君咁天生麗質
如果唔嫁有錢佬，無得享受生活
咪又係捱到面黃頭髮白

口口聲聲話寧願女人慳同樸素既人
有無諗過30年後點？
佢個寒酸性格仲係到，又無見過世面
老啦、無靚過無保養過
而家成班答「化淡妝有氣質仲靚」既人
仲係咪愛佢到果時？

現實d啦，我有能力一定鼓勵我女人保養多d
做下spa做下yoga
佢開心放鬆，對頭家仲多正面影響
如果我有錢洗鬼佢慳家咩

男仔打機課金/買game都會俾女屌亂洗錢啦
將心比己

女人gel甲真係好撚核突 觀感-100

我真係未見過呀
你貼出黎睇下囉
定你想話18無醜婦
你食開幼幼

吳婉君咩?

我條女仲叫我課多D
我真係未見過大洗既女係叫人慳錢
因為佢自己都係呢個價值觀

自己養得起自己 有多少少錢買嘢令自己自信D開心D都要諗人地介唔介意 咁做人都幾辛苦啫
同埋你放心 男友一直冇任何怨言 因為錢係我自己出

吳婉芳
我個iphone彈左個君字出黎，我就襟左

有錢冇人會節儉

好聽啲咪叫節儉
唔好聽其實係窮撚

只要唔係嗰種瘋狂消費
例如咩都要買大名牌，著到成身都係嗰
其實個個都想可以打扮

關你撚事咩，又唔係俾你睇

唔係批評你呀
問下你點睇咁多連登仔俾負評

唔過2000...好少？

整嗰啲頭幾眼就好睇
望多幾眼就

但依家啲女真係好大洗
出街都見好多女著MCQ
頭又一睇就知整左4位數果d
又咩名牌袋
有D仲食煙，紋身

氣質要買衫/鞋/袋/化妝品
白要買防曬霜/美白丸/美白facial
滑要買去暗粒、暗瘡膏/去死皮化妝水/A酸/雷射去坑faical/保濕護膚/抗初老護膚品
瘦要買代餐/買餸煮健康餐/Gym錢

講到靚女就唔洗保養咁

天生麗質十幾歲可能有
唔keep咪好快唔靚囉
定係俾啲聲稱素顏嘅其實上晒粉kol呃咗

佢唔明，唔GEL仲核突

整左唔靚，邊有人仲俾錢
當D女ON9咩

天生麗質係有，但絕對唔係多。邊有咁易溝到

你條仔就真係慘前世做錯咩先遇著你

真心覺得唔係大洗到找唔起卡數就ok
同埋自己錢有咩所謂 又唔係要條仔比
打扮係俾自己睇 唔係俾仔睇
女為悅己者容

氣質要買衫/鞋/袋/化妝品

可能仲漏左整個頭，隱型眼鏡/激光矯視/名牌眼鏡

節檢喇
平既都可以扮到靚

可能係俾D 相呃左呢
唔怪得依家咁多人俾錢買相
又諗起個KISABBB

點睇啲女買衫，幫D小鋪/網店買，買到幫人做埋免費model

我就唔信去開旺中買cheap衫嘅靚女會睇落有氣質，你只會覺得佢係靚啲mk妹。平時喺中環嗰啲索OL，佢用嗰個幾簡單嘅皮手袋分分鐘係CELINE HERMES

屌咁你係多撚事，個重點都唔係gel甲好睇與否，而係男人幾口是心非而且又係你撚撚聲先
連我男朋友一開始話gel甲唔好睇我都照gel，你期望我點覆你

冇話你批評我 你問我男友介唔介意 咪話佢唔介意囉
其他人比負評有佢地既原因 有咩點睇
況且洗得多唔多錢每個人定義唔一樣 我覺得唔多可能係其他人眼中可能多
不過其實我唔覺得兩者係either or 都可以打扮靚但唔用太多錢 睇下你識唔識啫

CELINE 多

無係啲igshop買衫喎
好多都淘寶貨黎喳嘛
一係就韓國貨 自己搵韓網訂都唔難

好多男人唔識分 仲要影相又冇咁易睇得出

淡妝=素顏
濃妝=有化妝
喬妝=濃妝

靚女就算著cheap衫都帶個幾萬蚊嘅靚袋
短T、短牛加個BOY CHANEL

我無乜用護膚品得一支cream/mask

啲衫望落平渣，分分鍾都唔平

真 大部分衫都係韓網買 啲款同料都好靚

想問髮型點分

整得自然就無事

一望就望到啦
如果分唔到
之前個絲打就唔洗再俾多一次錢去剪走個鳩毛村姑頭啦

佢地要女人本身有錢打扮好靚然後貼埋比佢既

靚仔咪得

枝粉底日日用 30ml差唔多用半年先用得晒

咩post

肯定佢所謂既節憸樸素既女其實已經洗左好多錢扮靚
咁我都唔否定世界上有天生唔洗點用錢扮靚都靚既女既…世上有幾多…有咁靚既女又會唔會揀你呢？

[有圖] 去salon電髮中伏變左鳩毛村姑

你睇下#703
啲人點會分唔到
啲女好熟行情架

越有自信既女人通常越醜

女人最緊要靚
講完

睇錯大波靚定平胸慳

從來唔覺得節儉係美德
呢啲只係女毒撚既藉口
女毒撚覺得自己唔識化妝唔識打扮覺得自己好true好pure
但男人對呢啲女 行街經過一眼都唔想望、更加唔好話想溝

女仔唔扮靚 男既又點會睇得上眼
你都想拖個靚女出街啦

我同意有啲女仔係唔洗化妝都靚既
但唔洗化妝都有好多好多其他野…我都成日唔化妝
第一剪頭髮…千幾蚊剪一次同二百幾個啲差勁遠…點解日本妹靚？因為個髮型靚同襯你面型已經靚左好多
第二皮膚保養…做facial做treatment全部都要洗錢…但做左facial真係精神啲靚啲喎
其實我由細到大都諗點解女人化底妝前後差咁遠但男人好似唔需要都可以精神唔會比人覺得殘…女人化完底妝就唔會覺得殘
係因為女人每月黎m元氣冇男人咁好易殘
所以我諗靠化底妝係唔治本…治本係要進補………唔洗講又一大支出
仲有衫褲鞋呢啲…唔洗多講

啲人成日覺得氣質白滑呢啲唔洗錢就做到
定係啲男人覺得有打扮就=濃妝艷抹？
氣質白滑咪=有打扮囉

佢地係唔想承認有女仔天生麗質啫
因為佢地要由頭執到落腳,
消耗大量時間,金錢同精神,
先維持到一個較為presentable嘅樣子同行頭。
佢地接受唔到自己苦苦經營嘅髮膚,
竟然有啲女仔可以渾然天成。

真心好肉酸呀其實

真

上面大把女都話係認有女係天生靚但自己唔係

佢地係唔想承認有女仔天生麗質啫

唔好打稻草人啦

係香港點分到天然同有花錢美容
全天然，北韓就大把

同埋點解要仇女

聽落你好有經驗

真係天生麗質
青春無敵

19歲後生女，你問我答

#260 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望樸素但靚

無仇女
我自己係女都多少要搽下野見人
但上面有啲留言話唔gel甲唔整頭嘅女仔成個村姑咁又乜又物。咁樣係正常？

btw 早啲訓可以令身體產生小啲自由基，對皮膚衰老有預防作用

20左啦

我仔黎，驚閪
我嫌我樣生得後生添

靚仔可以唔著衫

2000買一對鞋就無左啦

慳錢打唔打扮都靚

要靚女

唔化妝
買衫一年唔過$5000
不過男人可能鍾意濃妝臭雞多啲

我自己賺錢自己洗幾多關你撚事咩！
唔打扮又嫌三嫌四，打扮又話大洗你講撚晒啦！
On9！

女朋友係

你就係個種女毒撚？
自己不修邊幅屌人姿整
得啦你最pure最true

真係好撚恐怖

化妝唔等於濃妝
濃妝唔等於臭雞

屌 整咗幾舊水 唔讚又嬲鳩

女毒撚真係好撚恐怖！
以為唔化妝好樸素就好正！
大佬呀你照鏡睇吓自己係咪林嘉欣咁款先啦！
成個黃面村姑咁撚樣又唔化吓淡妝
又唔用吓護膚品
成日著撚埋啲闊身麻棉連身裙扮日本森系⋯⋯
森系村姑咋！
人哋其他女仔打扮減肥化妝買靚衫
用自己錢投資落自己身上
行出嚟唔止係想吸引異性
仲係想令自己開心同自信

同埋唔會污染呢個環境視覺呀！

邊個唔讚就嬲鳩

最緊要大波

其實打扮嘅野貴有貴扮，平有平扮架啫唔一定打扮就係大洗

打扮靚唔代表要日日濃妝艷抹
有時打扮得好行 著紗裙 高跟鞋
有時吊帶/露肩 短裙 性感青春
有時簡單著件tee/衛衣 紮個馬尾 活潑可愛
對住哩種女仔每日都會有種眼前一亮嘅新鮮感

dyson好好用喎
amika垃圾風筒用爛咗兩個

呢啲po又有d清泉絲出嚟

我用過朋友既dyson都真係好用啊，我自己唔捨得買姐。風筒用緊panasonic叫夠做，直髮夾就phd堅好用

dyson買咗唔會後悔 早買早享受 我去旅行都帶埋佢

有種男人以為一打扮就會濃妝艷抹
同有啲女人以為一舉鐵就會太大隻一樣on9

女毒撚：我唔理 總之我唔化妝我最pure最true我最善良最好 男人唔揀我=走寶啦傻仔

你又岩

森系村姑

兩年前開始已經好興 周街都係
其實好柒囉

差唔多啦
我整個頭都係千零蚊
次次整頭髮都係拉直 做焗油
因為我個行保守同埋要見客 所以整唔到啲咩花臣野 基本上個髮形唔會點變

女朋友天生麗質都要求好高

讀緊書已經做晒全身脫毛
膊頭有一條汗毛都接受唔到
話唔夠白滑

定期facial, hair treatment, gel甲哩啲基本野

本身身型比例已經好好
都俾錢跳舞 拉筋 好勤力操gym
操到有腹肌有靚臀

衣著打扮極有要求 日日唔同風格
一個月買衫可以買過萬蚊
不過佢自己負擔得起

要求高係好事
本身靚都可以更靚

超同意！係啲男人寒酸到孤寒老婆

樸素好靚只限於20歲樓下嘅細路女
同埋樸素嘅靚唔等於乜都唔理起碼要護膚乾乾淨淨皮膚好 衣著唔一定要貴但唔係著淘寶cheap雞衫 髮型清爽 行出嚟大大方方 同啲烏where女完全唔係同一回事 你哋千祈唔好打哂飛機咁

same here
不過除左窮
係因為發覺以前次次出去比人剪髮
自己都覺得唔滿意
索性自己剪
後尾漂染都自己黎

但係著呢啲通常識打扮 最多係係你唔鍾意個style
村姑係淨係會著t shirt+褲/裙 波鞋

依家邊有女唔露腳架？
已經露到上去，屎忽都要露埋個形

有呀
旺角都有好多呢類文青look
我都係鍾意啲韓式look
緊身v領加 貼身短裙

依家全身脫毛平左好多
其實抵做

依家越來越多瑜珈褲

麻麻 白滑既話仲正啦

唔會露白滑屎忽出街

而家啲女條褲短到露屎忽

緊係要節儉樸素唔使洗錢落塊面到都靚先襯得起我地連燈仔
要洗錢先靚既都係拜金G

20就話後生keep到
到你近30都仲完美肌膚先講啦
利申：你地口中白滑皮膚好嘅絲

你起下佢底
佢自貼過條腿

化乜閪妝
整污糟我條j

男朋友係樸素 著衫簡簡單單 u記muji
我好怕將所有貴嘢著曬上身就覺得自己好有品味嘅人
寧願佢將錢洗喺其他地方

後生皮膚好
唔代表keep到

唔係覺得唔化妝好正，純粹我自己唔鍾意化妝
我認我係毒撚因為我都好鍾意J女仔
同埋可能我太毒撚，唔識咩叫森系
淡妝又靚嘅女仔我都鍾意，所以咪覺得下下化咁濃妝嘅人有啲臭雞feel

純粹唔鍾意見到人化太濃妝姐
化妝靚女我鍾意啊
eg

如果唔化粉底得唔得？皮膚唔係好好，驚皮膚負荷太重

有時去到一d需要化妝嘅場合，例如人地嘅畢業禮，如果唔搽粉底，剩係眼影+唇膏，算唔算化妝？

你仔嚟？

整容🤮

我廿歲嗰陣乜都唔做，條腿仲靚過嗰位妹妹啦
中學時塊面乜都唔做都剝殼雞蛋咁。
過多幾年佢就知架啦

香港地化開妝嘅女仔9成化得淡過哩張圖啦

D清泉絲同我識既人有得揮
以為自己唔買化妝品 就覺得自己好慳家
又覺得自己天生麗質 唔化妝都好靚
成日暗示明示自己話自己素顏靚女
唔知邊到黎既自信
我想講佢個樣普通過普通人
係佢日日照鏡都見到同一個人先覺得靚

我無話自己keep得好/天生麗質
只係講事實

我係絲嚟架
不過由細到大都好鍾意𥄫女，正唔正常

節儉樸素
但本身靚女

正常
我都係絲

係靚就靚ga la
醜嘅俾成億你打扮都唔靚ga la

中間先好

好多男人都誤會妄想搵個唔洗用錢都天生麗質既女仔
想佢地keep住靚但又煮飯家務一腳踢（例如覺得女人整指甲靚d女人d，但整靚指甲同時去煮飯做家務，指甲會花q晒）

發夢啦你

做facial要錢
護膚要錢
化妝品要錢
頭髮treatment要錢
買衫褲飾物要錢
做gym yoga都要俾錢
買本雜誌學襯衫都係錢

心水清
一係就親身經驗，靚女

樸素唔化妝出到pool咩？
利申：唔靚，素顏，樸素

算啊 但點解唔畫埋眉

出到嘅 但對象都會係油頭毒撚囉

但係連登金鐘老麥毒撚好有自信成日妄想有大波瘦底有錢靚女睇得上佢地

認真, 之前有個講自己識得最有錢朋友既POST

之後有人reply講識得條女好有錢樣唔差之類

之後有條自信友reply叫佢介紹黎識下

點知俾人串返轉頭: 人地點解想識你?

屌真係笑撚死人

男人真係唔知點解普遍黎講有自信過大部份女人

係！
我之前同一個巴打交換相
佢想識靚女，對我（唔靚）無興趣
我心諗你照下塊鏡先啦

我都想好似班麻甩佬咁撚有自信
咁樣做人一定開心好多
其實好多人真係哪兒來的自信 (尤其是男人, 又唔係有錢, 又唔係靚仔 )

買衫呢買鞋呢買袋呢
整頭呢整指甲呢

個個月買新衫鞋袋？個個月整新髮型？
指甲嘅話就真係要成日嘅

好撚慘 點解女仔都可以對女仔咁harsh？
打扮方式有咁多種 有日系韓系歐美風 鍾意打扮就係臭雞
咁我係咪都可以話不修邊幅唔打扮嘅女仔係扮pure扮晒嘢臭雞？（唔係講全部女仔 淨係講你）

有啲fd本身靚眉 平時有修開 都係唔畫眉就出門

聯署支持封殺微信同TikTok

冇話唔可以啊 純粹個人意見姐
個口生係你度其實你講咩我唔會阻止你架喎
btw 善用不推文，聽日9月6號

咁都好啲 如果冇乜眉又唔畫 淨係化眼同嘴會好奇怪

題外話點解畫眼線唔驚會督入去隻眼

手夠定就唔會督入眼 試過手震畫咗落眼球到 跟住啲墨水化開咗 眨多幾吓眼啲墨水會流落眼角 抹咗佢就得 唔痛嘅

男人一年用落車/錶/games，求其一樣都唔止$5000啦 男人錢都好好搵

我老婆 : 大洗樸素

D錢唔係洗係打扮到

大洗打扮靚不如去叫下高級雞好過啦，仲有幾多男人要老婆夠妖艷先拎得出黎威，btw靚女洗撚嘥咁多時間精力打扮咩

細SO

泡泡染髮劑好傷髮

識fd用啲貴護膚品，
仲要一個星期做一次Facial（疫情就停左）
屋企有3部唔同牌子家用美容機，
有藍光可以去痘印。

同埋用啲掂既化妝品，
咪化到睇落似淡妝
但其實搽足哂

佢唔洗返工咩

見中同化哂妝自拍話自己素顏
畫眉、眼線，戴左大眼仔
搽埋唇膏

返工唔搞咁耐啦

點解微調唔計？

另一半大洗又唔係洗我啲錢嘅話關我撚事

淨係白滑已經要付出好多金錢時間
有啲好奇巴打你有冇接觸過女人

可以搽少少提亮膚色嘅防曬

貴化妝品同平野真係爭好遠
尤其粉底
仲有香水

每個人都有扮靚嘅權利，你放棄左自己選擇做毒撚話踩人濃妝係臭雞
自己懶得去學去搞，就踩低其他用心打扮執靚自己嘅女仔，當正自己清泉

濃妝唔等於臭雞
臭雞都唔一定濃妝

男人成日話要打扮樸素唔化妝 我真係唔會信
有時落街hea著唔化妝 feel到男友都冇攬得我咁實
出街認真打扮加化妝就攬到實一實又抽下水 仲話下次唔好咁著比人昅
我主要都係洗係護膚 化妝品 我唔係天生麗質 一定要用好啲嘅
袋就要有幾個名牌同平少少嘅牌子 唔想同啲學生妹撞袋
衫褲裙就唔會買太貴 襯到就得
利申自己搵到自己洗

唔好名牌 但我買勁多勁多衫
轉季就買一次 一次買千幾蚊
化妝同護膚品唔多 但計返 都兩三個月就要買千幾二千蚊野

但我又儲到幾多錢下（相對同齡朋友）
除咗打扮同拍拖 其他方面極慳

唔係個個月都整

粉底大概幾多錢算貴？

係靚嘅就算唔大洗
執少少已經好靚

樓主未食過靚女

唔洗限咁多
洗咗揾得返就得

$500 以上？

反而有興趣知道你另一半點忍受你講嘢咁低質素

攜金屬棍青年認罪 裁判官惋惜地判囚10天 官重提中大內地生揮刀案 斥律政司對兩者處理「落差太大」

#258 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問你諗到點答我未？
有冇睇過書了解乜叫普通法？

Lancôme果隻300 O唔OK？

最緊要我窮個陣慳家,
我有錢個陣怕咩比你洗

假設條女都係洗自己錢，大洗得黎仲有得儲，都要喺你窮時慳佢自己錢？

咁自己搵自己洗當然冇問題,
但係現實邊有咁多女人有錢仲會同個窮男人一齊既case

有大鳩就可以